Documento gerado sob autenticação Nº HWX.084.609.BPU, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             1736                  de  28/02/2018
O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e
estatutárias
RESOLVE
Nomear, em caráter efetivo, RICARDO CRISSIUMA, em virtude de habilitação em Concurso Público
de Provas e Títulos, conforme Edital Nº 05/2018 de 01 de fevereiro de 2018, homologado em 05 de fevereiro
de 2018 e de acordo com os artigos 9º, item I e X da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de 1990 e Lei 12.772, de
28 de dezembro de 2012, com redação dada pela Lei 12.863, de 24 de setembro de 2013, publicada no Diário
Oficial da União de 25 de setembro de 2013, para o cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO SUPERIOR do
Plano de Carreiras e Cargos do Magistério Federal, na Classe "A" de Professor Adjunto A, Nível I, do Quadro
de Pessoal desta Universidade, em regime de trabalho de DE (Dedicação Exclusiva), junto ao Departamento
de Filosofia do Instituto de Filosofia e Ciências Humanas, em vaga decorrente de Redistribuição de Cargos,
código nº 927719, ocorrida em 06 de dezembro de 2013, conforme Portaria nº. 1.178 de 05 de dezembro de
2013, publicada no Diário Oficial da União de 06 de dezembro de 2013. Processo nº. 23078.506841/2017-84.
RUI VICENTE OPPERMANN
Reitor.
